97巴絲吹水台 24

歡迎新人加入 舊人回歸
都係果句 多謝你地肯留言

新po留名

傻佬經過留個靚名

新人留名

留名
今日乜撚都冇做

忙撚死

冰個負皮

我 扮新人吖啦

小妹真係新-,-

又係你做樓豬

下次你做囉

我做

我唔做

唔準

辣辣樓豬邊個做

大家好

熊巴做 熊巴做

好！

Hi~

睇完reading訓了

New po lm 終於完哂啲mid term係個soc到玩到依家先返屋企

留名 溫midterm溫到好悶

瘋狂溫

星期日2個midterm但係我完全冇危機感

LM
今日mid term 巳炒

LM返嚟搞基

留名
聽朝9點mid term，乜都未溫，而家睇緊波

唔係掛

大家早晨

咁早呀清

早
大家估下我堂9點會唔會遲

你咁講法應該係遲

唔遲跟你姓

今日開sem加埋個miss得四個人

點解你咁乖

有冇入錯班房就真

留名

仲有七日，越黎越頹

無入錯啊屌 因為會計attendance

幫你慶祝

新人留名
就別提midterm了

歡迎
你同我會員no.好近

算近咩

兩個新會然

宜家d人咁cow女

跟我姓吧你

好 姓咩

黑

我返黎啦

你少左啲野喎

乜嘢

you have ten seconds to save your mother

唉 好快又到死亡11月

有冇人做民政處個社區幹事？
早排報左，今日佢打電話叫我in
佢個打字test要求高唔高？
得一星期難練

如果你有興趣就一於in咗先算

sorry, just kidding

最煩呢期好多野做
又midterm,又pj

好想射波 病撚到九彩

也許不應該只為番工病到九彩

未可記載 原來射波都幾過癮

你別要捱壞 身子都會難過

這種都算某樣抗體免疫痛楚天賜給我的病假

有冇得攬攬

Yes, free hug

做緊咩

念緊經

咩經

打飛機

施主三思呀

俗語講的：“傷筋動骨一百天！”骨折是一種外傷，癒合需要動用腎精的滋養，也就是說骨折是一種外力把腎氣傷了，昨天我在臨床看了一個患者，骨折後癒合的慢，而且渾身無力瞌睡連連，說話語聲低微，氣虛不足，這都是骨折後抽提元氣重新構建骨骼所造成暫時性元氣不足的表現。 所以很多傷精的患者，其表現和骨折後的患者表現相似。

有冇free fuck

你迷蕭？

冇

你熱狗？

又話同我慶祝生日

提早同你講聲生日快樂

我屌

早

我係衣到大佬

大佬早晨

十半 C++ mid term 求pass

if (pass)
printf("pass");
else
printf("fail");

result: fail

平身

唔比

屌你老母撞車撚死撚咗佢啦

大埔？

圍城撚，出市區塞勁撚耐

圍城係邊。。。

係得大埔咁撚閪日日都有車撞

大西北都唔弱

今朝大埔個單我同事黎

謝太后

依家先返到去溫書

我係真大佬

我先係

唔准

買咗mario 睇嚟唔洗温書

諗緊買唔買

更新咗，多咗個追蹤名單

連衛兵

連尼住特色討論區主義

唔是唔買

網頁版一直都有

早晨，大家今日有咩做

All in溫書

瞓教

懶到呢

係屋企hea

返學

我走咗堂

做咩唔理我

你話喺屋企hea我唔識點接

更新完好on9

有冇絲打cccu abs grad

屌你林奠資助幾時比呀

咩更新

我打算棄Lihkg，介面太on9

咁以後咪見你唔到

我呢d單身毒撚，本應自已一個

仲有個幾月又十二月 又就嚟聖誕節 又第唔知幾多年無女 又要放假做毒撚 跟住又比人話連登仔喺度叫春

連登仔又喺度叫春

小妹想識你得唔得

當然冇問題

加埋Me玩4p OK？
Me有窿巴打

唔得，果張三人床嚟

Halo好耐無入黎啦

今日去左畢業禮
同fd影左幾張相就走

同為新人留名

好耐冇入黎了...

係 好掛住你

我諗大家都忙緊

midterm period

Deadline

係，六日要打好多場fifa
Fm18又出

pro club d1好難踢
成日要護級

pc狗無fd子陪打pro club
別說了

二比零，啪啪啪
Chicharito

水晶宮發言人唔撐水晶宮

pc玩硬係差咁d

佢迷鎚

我迷惘

失學廢青入黎lm

有無番工呀

屌你老母奧邦拿今場完撚全唔合格，換飯仔出嚟踢啦屌

無 一團垃圾
想搵但又的唔起心肝，又番唔到長工
（quit U 2018 rejuas）

咁大勇氣

2-2

咁勇 之前讀咩？

垃圾安東尼奧
雖然成隊波下半場港超都不如

橙

Bilic Out

反cup wor上場

唔講太多，三大中等科，讀唔掂決定quit
唔計summer 已經過左2個月，但好似都無做過d咩有建設既野
覺得自已應該番下工但又好驚

有咩好驚

就算驚都要試咗先

已經打到悶

今個sem好似懶左

不嬲都懶

想成日驚跟唔上 驚爛grade

同意 搵d野做下啦 唔悶咩
入得三大即係黎緊都一定有書讀

我想讀都無得讀

比歷臨陣實在太差太差
唔換真係會擔心要降班

給親戚看見我一個人食吉野家～

陣間2個test連住黎

佢哋有咩反應

加油

成日俾人撞到我一個人打吉邊

預早祝你生日快樂先，今晚好早訓

只望停留在遠處祝君安好

Where

仲有其他人咩

數碼港

So warm

生日快樂

新人lm

各位97既朋友你地好啊

新人要自貼

你好呀

呢個星期好chur
三個midterm,1個asg,1個pj

好勇 利申想quit唔敢quit

拖拖下你已經year 3了

過兩年又面對現實

我完哂啦

熊巴生快

一年都冇

呢個星期好難捱

熊峰巴 生日快樂

熊峰巴

熊峰bra生日快樂

多謝咁多位巴絲
連登有愛

熊brabra生日快樂

好眼訓

Midterm period

好撚眼訓

疤狗瘋熊生日快樂

希望下年non ju有offer la diu
唔想咁快做打工仔

熊巴今日去邊到玩

毒撚邊有可能去玩呀

你唔比人地脫左毒

我同巴打你舊個名一樣
[black]永遠看不見未來[/black]

起底專家

原來係同路人

皇馬豬左波

Girona第二球係咪越咗位

應該越左dd

我鏝勁
b隊都咁勁

好多野做呀屌

唉，唔想過生日

點解

過一次生日代表我又頹廢左一年

唔好咁啦 你回想一下呢一年做過幾多有意義嘅嘢 你就會積極好多
我都知我唔識安慰人

諗真d其實真係無做過…

代表下一年你好大機會過一個比今年積極嘅人生

早晨

咁早呀

早呀

屌賤鐵又壞車

今朝係九龍塘見到封左條電梯已經心知不妙

聽日又要返工

雲加我同你前路茫茫

今日遲左4分鐘上shuttle

跑完步為咗食返個靚早餐 遲緊到

生活態度

快啲完sem啦好辛苦呀

就死

遲到有咩好驚
利申 準時9點走堂瞓到而家

All in 健康

咁好訓

經過今日既洗禮 我發現自己讀中學嗰陣其實算幾乖

巴打似乎有野分享
不妨講嚟聽吓

應該係遇到世界級中學雞

今個星期midterm 完
但仲要做下星期既essay

有冇巴打有返民政處既社區幹事？
佢叫你等消息係咪冇？

話說今日返新工 要去間band3中學做啲功課輔導
入到課室 班小學雞連有老師係到都會周圍走 其實你地周圍走我真係無乜所謂 重點係成班人啲粗口分分鐘仲流利過我地咁多位97巴絲[sosad
即係上一份工我都有同啲咁上下年紀既失豆窿相處過 大家都中一中二 但係點解個心智年齡可以差咁撚遠
利申 中學係毒撚 依啲對我黎講係新世界

理性討論 究竟係banding既差異問題定點 我真係唔明

一日未完sem...

Banding其實我覺得冇太大關係
每間學校都有呢啲特別曳嘅學生存在，但係而家啲細路心智越嚟越早熟係真

但係我對住嗰班係除左年齡之外其他所有野都同小學雞係完全無分別
得罪講句 小學雞都聽話過佢地

我中學band 3，堆人隨左唔讀書外，同普通學校冇分別
btw,聽我中學老師講，因為而家人唔多
唔想殺校，開始收班有問題
班人係連一分鐘都坐唔定

唉屌 好撚大壓力
班仆街淨係識講要返工唔撚做project
得我一個喺到諗份嘢 最後佢地坐享其
公平咩 我好想搵人carry我呀

係咪覺得asso>degree

我覺得有
我諗我個間全級無一個人可以係老師前面流利講粗口

咁都比你發現咗
真係痴撚線 成晚得我做過

聽日要交？
利申成日最後一晚趕貨

有無巴打試過塔羅牌 準唔準
玩左幾個隔離post既 個result 一樣

個result點

咪做人地個fd

今個星期midterm完 屌緊今個星期嘅present essay加多份lab report.....

I know that feel bro

分咗手了
有啲唔開心

你係咪玩南淫北賤個個
我有玩 都ok

加油
屌完就可以抖一陣架啦

發洩下

吸啖香煙飲啖酒

眼訓

若要走 一但到了時候
不得不接受
如燈芯燒得太多都會燒透
這短短一生怎可永久

lm

推

點解個個女仔都當左係好朋友

Midterm拎左89分
好開心

就快聖誕

唔好對佢地咁好

多謝

佢一日唔拒絕我 我真係唔想咁易離場

黎緊仲有大把asm同lab report要交

Comparative politic

加油
我都chur緊

今個sem要考好啲

上6個鐘堂 6個鐘都喺到chur緊個present
完成咗一大半 勁有成功感

我都想chur翻起 今個sem d時間好西

Chur到第一份 份動力會返嚟架啦

新人留名
一完哂midterm又要趕assignment同report

返埋聽日又可以放假啦

打算星期日去踩單車(雖然多數最後都係頹o係屋企打機 plan住先

見到咁多新血 為師都老懷安慰

聽日已經dayoff

睇住新人

點解俾第二個開左post

岩又要俾心機

岩岩決定quit year 3 retake dse...好驚

非不能而不為

破斧沉舟呀巴打

我都係感諗

我係咪揀錯major
薄大civil 好辛苦 個個都學霸黎

好多project assignment
好多deadlines

你都識講薄大啦。。。
仲要civil...
要加油呀bb

捱到果陣你就成功嫁啦

捱完出黎我可唔可以幫你含

Grad到先算

今日dayoff 返工

真心跟你ok？
快d升做cone

我依家先yr2

訓極都唔夠 翻去上一個鐘算

有好路數記得關照下

咪撚上啦一個鐘

呢到多唔多人去exchange

Summer school

加油，信自己決定

上到u都讀得好過Hkcc
係咪好撚反智？

最後都無上 翻去做功課算

直頭勁啦

Same

想去但擔心IELTS

Dayoff仲返工

好撚眼訓呀屌

仲做緊asm

番工

做咗成朝lab 食個飯再繼續做

共勉之

其實係間u 班人頹
以前cc個個chur到爆，而家上堂3分2人出現麵好好

聽日要開OT

唔返邊有錢

whatsapp好似壞咗

都無人搵
壞唔壞有咩分別

好衰架~ 人地想搵你呀嘛

原來夢想人巴打都有睇胰臟

好頹廢 望到一堆死線但係冇心機做野

琴晚睇完
好正

諗緊睇唔睇 小說寫得幾好

好想講清楚

講囉屌
stay係到冇用架啵

三口六面講清楚

快快手解脫唔好令自己辛苦

岩呀都過左一兩年

小説好正

多謝你 希望成功

快d睇

你地邊度睇

洗唔洗同我講一次當練習？

我好愛你呀巴打

sorry 你係一個好人

無論我既位置係咩都好
我都會一直守護著你

我唔係想你鐘意我呀
我只係想話你知我鐘意你咋

你既位置係寶福山 躝

noted with thanks

希望大家唔好嬲左禾

有幾大碌

我都係想知佢點諗

你表露咗心意未

我都想知你點諗

有講過 我都想親口再表白

為何有講過又要再呢？

我未正式講我中意佢 傾左好耐計架啦 上年先開始決定追

加上之前on9以為無機就唔再搵佢

人地完左inaug ,我先做完pj返屋企

總之一句話 唔好做令自己後悔嘅決定

之前後悔過而家點都會講出口 最少都要知佢點諗

誰能體諒我有雨天

LM

成個月啦我仲未放得低

收到風
尋晚會員水晶宮發言人個樣

跳樓都唔掂

笑左

隊長呢個係遊魂樣

400字既文難產緊

雖然幫你唔到 不過都係講句...
加油啦

我已經兩點做到而家
我仲難產緊

傾日present midterm

好攰 人攰 心更攰

I know that feel bro....

次次上網識女仔，傾唔夠兩日就冇晒野好講，之後就end了

其實上網識就預咗架啦...

好難有共同話題喎

同意 其實真係無咩好傾既

係
但現實中又識唔到

係到比你識左小妹我添

做乜好似美極咁扮女人

你都係啦巴打

依到個個都一早知我有j架啦

咪係

點解有d人可以同網上識既拍到拖甚至食埋

仆街今晚midterm,趕pj咩都冇溫過
食屎狗groupmate

其實都識到既 但好難係1對1咁傾番黎
除非靚仔樣擺icon

其實唔係 一開波岩傾咪繼續傾，唔岩傾唔好夾硬黎
條女有心既，feel 到你無話題就會自己開／會努力去延續個話題
但係又好唏噓可能佢同時同緊好多人傾
如果你可以瘋狂秒回佢又唔好你問我答式咁同佢傾會好好多
最好快啲約佢出黎啦
利申柒樣 不過網上識既拍得好短

最痴線就係人地手揸住幾個男仔

以前dse group識左條女，由考前傾到開學
開學後一個月再搵佢冇哂反應，就知收皮
冇就搵落去

所以你個心都要知道
你唔係唯一一個，時間長左你就會學識唔好咁上心，人來人往

開左樣？

屌又要翻學

New join 多多指教

翻學做咩唔專心啲

好mean

你夠係啦

你又知我翻緊學

太摺太毒

你醉啦

好撚攰好撚多嘢做呀屌

愛我的人等不愛 我愛的人不愛我

比歷終於執包袱

椰子

18/19 主場 印＃16 Noble連英冠章要幾錢？

走左喇仲印

Noble有隊要佢先講啦

次次都要好努力咁去諗點樣keep住個話題

無理由答完就算......好易end topic

都係做毒撚易d

啱啊

但唔想啊嘛
成日出街都閃到盲左

Lm

話題已終結

趕客

已經訓練到冇感覺
嚟緊挑戰聖誕一人吉邊

輕鬆啦 一個人又有咩好怕喎～
生命滿希望

一人吉邊真心lv1
how about 1個人聖誕自助餐

一個人叫情侶套餐

打boss

繼續吹.Jpg

搭緊車返學

屌你番咁晏

每日上得個半鐘就放學

Exam timetable都未出就出下個sem既時間表 我睇唔透

然後肯撚定學校又會瘋狂出email通知update咗時間表

shitty?

Let's push push

仲有一個禮拜

農夫
一個人睇演唱會時間又到

我都買左飛

你地咪可以一齊睇囉

我尾場,邊有咁岩

shit乜嘢ty cccu咋

原來我已經20歲

召喚12號既朋友

我都就黎20歲
不能接受

20歲都已經過咗大半年

Chur到水都唔得閒上

20歲
一事無成

仲大把世界

呢度大把人一樣一事無成

年尾先到20

唉究竟我幾時先可以準時返到九點堂

不嬲咁嫁啦，今日咪出exam timetable囉

上aims睇啦

exam timetable老早偷跑咗啦

說中了

yes

呢樣嘢係無可能發生

見到下個sem又要返兩日九點 覺得自己跳樓都唔掂

有無留學撚

澳洲

啱啱落車個時，發覺有個女仔好似偷望我

原來你就係果個毒撚呀
好心咪出街，阻著曬我望靚仔

認真㗎，唔係9up吹水呀

屌 望你樣衰咋

咦 咁啱啊 我都有偷望你

之後仲同一個站落車

我落車由上層行樓梯落去個時，係巴士上層電視機下面啲空位見到佢望我

自膠

咪FF啦

我係部Roadshow電視

好撚長

真㗎

analysis tool既野

轉頭幫你

唔該晒

趁扮工時間做咗，巴打啲英文好好
有啲題目我要查字典

done

唔該晒咁多位幫忙嘅巴絲
呢家嘢有template架嘛

上堂好悶

扮工都係 一係好得閒一係又忙到抽筋

得閒左就黎一個月

咩工？

consultant

聽talk聽到好灰9

好長
Btw done

我遲啲可能都要放問卷上嚟，到時請各位巴絲出手相助

關於咩

方向未明 同埋未必放上網

關於97年有幾多A09調查

呢度一隻

Two

3

4

冇問題

5

6

偽毒告巴

agger

7

你應該係6

你又知

聽講告巴有女
利申 發夢夢返黎

個個都有女

今次D死差佬玩點相
等佢播完先入

如果成炸人比人塔都幾恐怖

極醜惡

講緊咩

噓中國國歌

黑警垃圾打橫行

見佢就想祝佢老母仆街含家剷

廢青而家先返學

推一推先

食飽飽又準備返工了

midterm得65,好sad
冇a了

我全部唔過mean

有一科係得一個人過六十分
平均三十尾
而我都有五十幾

曲線讚自己

佢仲要考mc
明明mc 易好多，我都炒
反而，essay就考得好

身體比較大同埋身體比較大汗嘅人，坐車係咪原罪

你個名

塞到仆街
好彩巴士有電叉

我啱啱企巴士，發啲人好似有啲不屑咁望住我，加上我手長腳長，成日唔小心撞到人，雖然我有say sorry ，但啲人都好似好咩咁

舉高手揸扶手，啲味係咁湧出嚟，我都覺得唔好意思，所以合埋對手揸，成個女人咁

我都成日唔小心撞到人

抽水

冇咩人值得抽

有無試過噴香自己

抽我

好sad
諗起讀書頹到爆
讀間垃圾u,努力左都冇撚用
都係唔會比人認同

I know that feel bro
想quit

好撚sad

咩事

今個星期打左四次邊爐

邊間

N賤好撚chur

鯨大
其實要讀鯨大自己都抵死
last sem炒ds course，meet唔到offer

I know that feel

星期六又係做教畜日

日半無痾屎

會死架喎

我聽媽咪講d屎會谷爆我個肚死

有咩要講趁而家講低

小妹仲未破處唔想死

最後一推
之後就要慢慢入data

一日半好少姐

至少一日一次啦
冇痾諗起就臭

大家覺得讀u應該學咩去增值下自己？

學打code

英文

外文

點學好？

報吓啲general courses

點解個post沉左底

星期日個個都陪女啦，你估真係咁多毒撚咩

利申 同assignment談咗一日情

陣間睇農夫

我同project談

不負責任嘅人死全家

我發覺我唔想鐘意女仔了

THIS

屌 真係想問好耐邊撚個咁無聊逐個cm俾負皮

唔好唔要我呀

是但啦
衣個世界好多無聊人

農夫演唱會好撚正

分享一下

有農夫係度唱歌

我開始有啲depressed
請問大家有冇啲免費既social media platform analysis網站可以推介下
我想跳樓

睇返fb，見到自己有個中學老師unfriend左我
我好似七月左右同佢傾過自己讀咩
會唔會我讀書差，入唔到好既u
佢unfriend左我
btw，add唔add番好？

我都想要 大家可唔可以比埋我
我每一日都好想quit

有冇跳埋舞？

睇完
好正

耕埋田

u都入唔到 我冇資格講quit

留名
97jj覺得自己好老
因為00後就上u

搵個朋友傾吓啦，會好啲嫁，city都有consulting嘅服務，上去當傾吓計囉

入到u唔通又真係quit咩

時光這個壞人

明日在那裡再望向這裡 怕那一位較這一位更唏噓

同99年傾計 已經有generation gap

今年班yr1

其實我覺得考dse 都唔係好耐既事
話都未完，依家都yr 3

exact7ly

明明中學就好尋日既野
六年中學好快過
但我呢兩年讀asso,一個sem就話一眨眼過左，又好似經歷左好多野
好似呢兩年高低起跌都有
唔似中學咁嘻哈又一日

其實都反映咗自己唔想咁快出嚟做嘢

我已經做緊

告巴好成熟好叻 係所有97巴打榜樣

偶像

其實我係想打 衣個emoji...

告巴可唔可以幫你含？

我排第二

乜得呢排好似少左人咁既？

入九龍灣睇戲

睇咩

情謎梵高

藝術家

去麥花臣睇耕田

我聽晚

琴晚睇完 正到
唔知下次要等幾耐

聽晚joox有直播

因為你少咗上水

好似20個都無

係咪因爲final year既關係
一個sem咁就過

想exchange

想join study tour 但冇吉屎

我想跳樓

唔好做傻事

我不想單身

比起其他人我既workload已經唔算大
其實我冇資格呻辛苦

唔想又可以點做

有需要就應該要呻！

Hi 有冇人試過自己一個去旅行

我好想一頭撼埋牆死撚左佢

你而家要嘅係一個聆聽者 : )

做份group project做到好灰
其實本身依科我都唔知讀緊乜春
揸住份guideline都冇辨法吹啲嘢出黎
最近又多deadline 下一份essay星期五要交
一路到早幾日先去睇要做啲乜
明明唔洗返工 但係啲時間係唔知去左邊
好啦其實歸根究底係我唔識時間管理同唔識調節自己啲心情
明明有個present已經燒到眼眉 但個心仲諗緊下個deadline點算
然後一諗到自己仲有幾多未做個人又會好抑鬱

我又係on9既 本身份pj三個人做
因為一個gm飛左 另一個就自己屌左一份pj
我就焗住硬食依份
明明佢地冇講明要咁樣分工 其實我出聲佢地會肯幫 只係我一路唔出聲
好啦係我錯

下年世界盃唔撚使睇
保方

喺度搵多2個巴絲幫你做埋份proj囉

放心啦，車到山前必有路

直播唔同feel

我都想 但冇錢

個教練都幾廢

你地睇好邊隊

我想美斯拎世盃

法國

巴西,西班牙

原來唔止得我一個咁諗

有無人有電話上網plan好推介

疤打

好想去現場睇一次波，但次次都落空哂
Grad後可以去睇歐國盃

唔睇波

新人lm 97巴

人生其中一個夢想就係到魯營睇波

儲緊錢
目標畢業前去一次伊蒂哈德

其實我都想去倫敦足球聖地London Stadium

勁正

趁小白仲未退休

咁一定趕唔切了

原來ali坐我前果幾排
望佢ig先知

就算一早知你又可以點

影張相都好

邊個

有冇人睇緊阿根廷

矛lin

好凍

攬住

即刻暖晒

我又要

我攬~

而家開始草咪得

草唔切

夠鐘返工

gay

加油撐住啊

又係你話要

好多野做

唔要你

又貼我最鍾意果首歌出黎先
今次個live版唱得好重感情
講真我都好想好似最後咁叫出黎

突然留意到樣野
點解每個留言都有腐皮

會唔會發現得太遲

心好累…
點解咁大個人仲唔識人情世故......

我都係
下下都唔小心完爆咗人
唔識收下自己啲脾氣.....

莫生氣
人生就像一場戲
因為有緣才相聚

美極...

今日chur撚死

兩日冇訓過

唔知發咩癲 走去拎咗班仔啲酒飲

你條仔有無屌你

鐵人咩屌

早晨呀

單身狗forever

病了
有冇人攬住我

躝喇

攬攬

快啲好番

唔通我認錯人

我都病左喎

Here 又一次睇住自己鐘意既人同其他人一齊
佢話我係佢最可靠既朋友

你就好有鐘意嘰人
我目標都無

完全明白無目標果種feel
望住個個都話溝女溝仔咁

結果係我依兩日訓到去左個忘我既境界
尋日十個鐘今日十一個

都唔係好多姐

距離死總仲有個半鐘 好緊張

死線戰士
頂住呀

巴打，趕到嗎？

咁啱00 00 submit 唔知佢計唔計

祝您好運

做乜搞到咁遲呀

應承我
唔計既話唔好死

炒左midterm

返工了，遠征九龍東

g 持

炒左兩科

未驚過 兩分之嘛
不過similarity percentage有啲令人堪憂…

The punisher 好好睇

喉嚨仲痛緊

流緊鼻水

天氣涼左

德福間文華有咩咁把炮
日日都好似排晒隊咁嘅？

注意保暖

個菠蘿油係真心唔差

小妹個心雖要滋潤😞

fb見到中同結左婚，生埋仔
同時我係度諗自己做緊乜撚野

啱啱行完毅行者

勁
不過想搵人組隊都難

你覺得20歲結婚好勵志咩

我見有個小學同學都係奉子成婚

咁早結婚一啲都唔好 至少我覺得

從實際角度一定唔好
起碼書唔讀得多都難教仔

唔好講有冇錢

對早結婚依件事感到好不解

起碼25歲先結

準備present

救命通左晚頂之後訓一陣夾硬起身真是頂唔緊

加油 話說通頂做乜

thx有愛

做功課
但份野好似係聽日交

old mc個三文魚包真係好正

屌你老母淘寶佬

自己轉頭囉

初來乍到

知唔知呢度大佬邊個

雙11貨不對辦個po笑死

應該係你

唔係 唔洗咁怕我

份量好少

咁我呢個都算係咁

叫聲大佬先啦

光頭都可以好型

個樣型就咩頭都咁型

要試下先得

大佬永遠係單車巴

開post元老

但係佢唔知去咗邊

好多人走左 個post話咁快一年了

我仲係度 btw 今日present 俾個prof讚話可以拎出去俾d公司做都得

傾日又present

我地成組人present鳩做無搵資料比阿sir話拎A

叻喇叻喇

係 連登好似都啱啱1年多啲？

就沒落架啦

再凍啲食雪糕啦

後日又present

我都係

why not both

只要大家唔走我都會繼續留守的

加油加油

禾地幾時約出黎食呀

完sem al 就

打包比我thx

好凍 好想食野...

我支持你食呀

訓了

夜了 我空虛 我寂寞 我凍

冇野食

起身 著爐 煲水 煮個靚麵

鼻敏感真係好痛苦…

琴日開始瘋狂呻鼻

不設外送

由細細個煩到而家

開sem以黎第一次準時上九點堂

完sem未

轉季即病

Take care

鼻塞到啞左 點解會咁

打字唔洗開口的

點解一個禮拜可以有3份present......

得返1個

一星期3份lab report

蘿莉系美女
好想搞到佢大肚

一到冬天就唔知點襯衫好

直接著返琴日嗰套

一褸走天涯

窮撚邊有咁多錢買咁多衫

已經買左u記制服

洗左

唔係無錢先要一褸走天涯咩

冬天唔係仲多選擇咩

毒撚點識揀

得你呢個回覆冇被人負評

證明我老婆有質素

你呢個都冇

啱 夠著唔太柒咪算

扮工ing?

喺m記飲啖熱朱古力，食口朱古力批簡直係人生一大樂事

yes
今日冇咩心機做野

交peer assessment form仲唔做撚低你班free riderssss同垃圾
哈哈哈哈
原諒我癲撚咗

這時間 似是澗 時計的偏差也需慣

得你一個有做嘢？

kolar bb

做乜嘢改名

邊個嚟

交垃圾都激鬼死啦

矮妹巴…

你又犀利喎 認得係佢

講起就火滾
我唔介意人交垃圾甚至free ride
但你至少要有交帶

請善用起底功能

問完有咩做 講完比佢知 但又唔答做唔做喎
然後我都唔知自己做唔做好 當然最後佢係冇做
又係自己死埋嗰part出嚟

頂又係喎
柒咗

各位早晨

考試訓過龍 9秒9彈起身，好彩遲10分鐘姐

咁快考試？

一早起身去交grant loan 補交資料，交完又返去上堂

咁緊張

好淆底
下個禮拜考IELTS

十二月中考但係乜9都冇準備過。。。。

大家咁話啦

改下名扮下新人

個個po你地都會扮新人

咁又一day ~

時日太快

掛住返工冇理過學業

好似開始病
琴晚開始食藥希望禁得住

呢排好多人病 小心身體

返咩工

清同我係咪有咩瓜葛

今日全日留係屋企
不過要溫書

好似成功禁住左

熊巴

摺屋企都係一種快樂嚟

大家好我 97，琴晚衰拾遺不報，好彩警察同事主比次機會我，但唔知會唔會比人踢出校

覺唔覺話返工唔得閒果班係仆街？
做pj做到pat屎咁，要我幫佢執
仲要好似唔關佢事咁
屌你不如唔好讀，返工啦㭍頭

拾乜

銀包有幾千蚊 ，佢話我好彩冇郁過佢d錢，如果唔係彎都冇得轉

@瘋熊疤

下次唔好

唔好屈我喎，我group pj好盡責的

班撚樣wfc mood
話之你，返工搵錢就大撚哂
反正你班傻仔做撚哂

唔係你既野就唔好貪啦，幾千蚊點會唔報失用下腦啦
真係屬於你既過左三個月無人拎都係你嫁啦
俾著係你唔見左銀包你都唔開心啦

知錯啦唉，其實唔洗留案底已經算係咁 但求唔好取消學位，我都知自己on9

無事啦應該，你學校都唔會知啦醒水既都應該唔好同警犬講你讀緊書啦

你無郁人地d錢做咩又唔比番人呀

攬炒啦屌

好明顯佢執到又唔敢偷仲諗緊果陣，已經俾人斷正左 係咪係學校執嫁？

係唉真係大教訓

貪個少少而家個心都唔舒服

冇得唔講錄口供不過警察都算好人，又講下以後要點做，都對我算好又冇鬧，仲幫我轉彎幾難得，琴晚都訓得唔好

屌，搞大左件事佢都好麻煩又寫report
下次咪啦咁大個人

巴打知錯能改就好

忽然覺得自己好渺小

係 希望收封warning letter就算 ， 巴打們星期日做咩

拎住個dishonest mark 畢業架啦
讀下個degree 果陣生性啲啦

希望件事低調處理啦 主要都係睇返學校同事主點睇你
星期日梗係做廢青

訓到十二點

又要溫書

加油啊

就放Sen bream 做咩好唔棍又打lol

好抑鬱呀不斷chur deadlines 已經第三個禮拜要通頂

啲野係做極都做唔曬 係有少少咁多既想跳樓

吸啖香煙飲啖酒 所以不快都溜走

我讀hd個兩年都係通左幾次頂咋

我都係 仲有想嘔嘅感覺

而家先sem A
下個sem我應該要跳樓

其實咩事咁忙

個個星期都present咁囉冇乜嘢
重點係成班gm都係死線戰士 講緊係present前一日先正式開波做嘢

殺咗佢地啦

其實唔係自己分組嘅咩？

係自己學組呀 偏偏兩組既人都係咁
加上自己又要煩ielts

感覺到最近負能量越來越大
但係冇人會聽我講，亦都講唔出口
就算係網上面我到講唔到，組織唔到

講吧

我永遠愛你

97外國巴
好想識到啲外國絲呀

利申Canada

今晚準備通一通頂

下個post 我點名告一段落做樓主

唯一一個留言冇負評

巴表示想報到加拿大Exchange

推爆佢啦

屌今集rm好好笑

我唔好男人的

咁易講到咩
你要我講我都唔知點講好

想講咪講囉

應承我你要開post啊

可能有其他人搶po呢

談何簡單

我願意默默聆聽

換左人都仲好睇

我覺得起碼好睇過6個人先啦
新個條女好正

又chur完份essay
幾時先完sem

下個sem就快開始果陣

再推

應唔應該搶1001

留比瘋熊bra

我hold左係keyboard前面30分鍾都唔知點打俾你知
屌

唔要 等你地開

訓唔著

早啲訓啦，下個po就你開啦

我經驗尚淺

早晨呀咁多位團友

點解你可以咁晚訓仲咁早起身

係囉

最近戒緊訓教

請大家起我底搵新po 多射合作